一人一個肥婆會改嘅英文名

無論返學定返工，識親啲肥婆都係叫Amy
仲要係好乞人憎

定其實世界上所有肥婆都咁乞人憎

Joyce

hazel

karen

Jessica

Cat

Samantha

Tammy

呢個簡直惡頂

Apple

Oleta

隨處可見嘅公廁名

fat amy?

Carol

Natalie

講還講

真係Amy啵

Queenie